牙fred正選打狗！！！！

g持

屌你老尾讓賽？

對住阿9半力夠做

屌

Thx~